股市日日向好！樓市節節上升！一片大好！

上！

Aapl上晒電

升兩個幾咋
好撚失威

NVDA

屌你咪燈啦